年輕人，有咩驅使你求婚/結婚？

成日聽到d人打上電台求婚嘅理由好似hea hea哋咁

法律地位

10個有9個係比屋企人逼

愛

窮

冇喇